同事約我放工去打麻雀

大約預輸幾百蚊
應該打幾大？

轉工

打完牌再打佢老母

好難搵工

next time you play mahjong very quietly

1蚊番?

即係十番10蚊?

10番256

試過一夜輸500

500咪即係幾百囉

你咁講未到1000 都係幾百姐
不過同事間打咁大有傷和氣

唔想去你話唔識打咪得

打牌呢家野唔熟唔識就唔好打
大把人呃人
熟既同事既都可以試試
10番256 黑+唔識 絕對輸到超過過千